[肥佬黎我撐你]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1140]

Ole Out

快啲炒蘇b

sob趁高峰退休啦
唔想之後見曼迷反你😭😭

我要屌帥

馬後炮講
sancho今季嘅表現 好彩冇用億二買

木狗又然

迷so:炒左so9搵邊個教?

揸流灘逼多狗放人

屌帥

從未反過

Welcome Thomas

而家值幾多

自己認為sancho一定係有買貴冇買錯嘅類型
但億二轟落去真係有啲誇張

辛祖為咗黎曼特登踢得差希望壓到價， 真曼呀

肥西
再唔係請堅尼 日日淨係識搵人屌

後生英人應該都要七八千萬先落到樓

麥花臣廢老唔洗理

唔理其他野
淨係咁屌法 練波都唔想去

馬會電視位搵D戰術大師阿叔

仲七八千萬

係嘅, 右翼+後生+即食+英人無乜幾多個

唔係武肺嘅話木狗應該俾咗

武肺搞到全球縮水, 仲破紀錄簽人, 木狗點同格狗交代

全球大縮水格狗都仲派息
良心企業

連登狗竇搵啦

般奴踢踢下個樣有啲心術不正, 拿拿聲換出嚟先

屌啦
人地一條心嚟我曼
而家揸流灘踢波主動幫我曼壓價仲要俾你笑

Topic冇Ole out負評咗

留低所有員工仲出足糧, 球員慈善派飯, 冗員唔使走人

良心企業

鄰居星期日打車

2010-2020呢十年曼聯真係夠哂大起大跌

轟狗一定屌鬼 鏝抖咁耐先踢

寧願出足糧都唔比清新 rojo走

對大股東最有良心

放D人出去吸毒囉

跟住6場波有4場4點

好凍

有diablo唔覺短期會買辛祖

勁唔勁都係其次
最閪係貴一貴買左之後冇心踢個D
好似迪馬利亞個D

陳晚冇睇猁？啱啱好臨尾十幾分鐘醒咗睇到猁和

驚佢地出去辛苦咋

日日等出糧 無乜野需要緊張
就係咁嘅樣 乜都唔駛撈就至理想

聽日又一月 清得未

凍到訓足12個鐘

插住老婆訓左

Tosic、Ángelo Henríquez、Powell果類嚟

屌WFH完 冇撚得睇了

ching 下老婆，上lily

實力可能係
價錢唔係
木狗邊有咁闊綽3xm比你當玩具玩

億2買番黎同lin跳舞

咁慘

1月1都要番工

查奧爾聽日加盟，季前仲諗住so b過唔到年，等唔到佢黎，點知而家衝緊冠

唔洗返 得1月1睇到
但今日冇撚得早走

睇完食個早餐直接返工囉

以打白禮頓比人sm既表現
真係炒撚得

係頭幾場表現先岩

琴日睇撚完狼真係死咁撚濟
仲要一日開兩個會
喺會上面都唔知噏左乜撚野

今日都冇早走 間公司應該好西下喎

老實講, 只係其他球隊更不堪
隊波中前場表現仲係好唔穩定
旨意福馬奪到冠, 你相信嗎

好多都無啦
我一年得3日 團年 中秋 做冬

靚仔真係好
就算出軌偷食派帽
個女人都仲係繼續偏袒佢

擺明串鳩Luke梳

儲水式 圓寂了 驟凍只因功率太少

你俾人帽咗？

?
除左中學試過2船之後, 到依家矛出過軌喎

即係試過啦

因為WFH左幾個禮拜
閪公司計埋啲縮數

輸完1-6以為就快收皮 點知依家鳩下鳩下又上到第二

本身wfh 今朝11點幾先捨得落床

試左3個月, 頂唔順
每日食兩餐

你唔夠大食？

真係食飯果種食
好撚飽

慘

Diallo 勁過你講嗰堆起碼一個level

後日輸維拉0:2
再輸利記0:4
和富咸0:0
炒得

Goodbye and thank you so9

狗你老母

Ching你認真咗

感情台有位絲打出po上咗熱門
條仔sp第三者玩齊晒都唔斬纜

指望般奴可以

似奧巴坦 bebe定Manucho

仲有屌球迷 Fuck off

咪燈啦

希望bruno 可以唔打歐霸休息下

重點係無得踢，然後瘋狂外借，然後離隊，好似salah咁

算啦，大家都慣咗贏完又尻

屌你

Diallo即插即用到？

好過阿記

用到 除非唔得

睇官方ig見到朗隊助攻俾福頭
原來都咁多年前

阿記，吉祥物都炒堅唔老黎

可唔可以屌鳩你
要做到六點呀仆街

查奧爾即係邊個

施丹轉身個個

係咪我要求低左定點
我想要我曼有個Valencia level識踢波，出波既右翼

狼隊嗰個

好crazy

你諗下隻烏圭仔用咗未？

so9咪so9
崩口人忌崩口碗

伊巴指曬手教佢走位添
跟過兩個巨星都學唔撚到野

阿特果個幼幼

老細年尾清假 已經十二月中已經開始hea緊

究竟佢啲9ban幾時開始有
初期都唔多覺

英文名係咩

曼近呢幾年買啲幻幻都唔多掂

伊巴走咗轉10號開始

Amad Diallo

So9

福依家點樣無走位

跟住查奧爾斬出黎～
卡華路頂到
哎呀，倒掛鳩鈎，金鈎呢個高佬呀～

1月有無機會買返個max arrons 有D野可以冬天J下

朗尼屌到打比郡脫離降班區

你就爽

走位ok嘅
但把握力差到
咁都可以fut出到第二張if

福差既其實唔係無走位，係佢既decision making。
有時預佢會交既佢就走去射
有時預佢射既就走去交

至於浪費機會，從佢xG既數字反映出黎其實浪費機會唔算特別多㗎喇，不過佢有時miss 既機會真係好肉酸

有話佢無走位咩
講緊果時跟過兩個巨星都學唔到佢地啲好野啊

時間停止完玩鳩隊友

佢有d情況明明做接波個個跑身後後上仲好 但選擇企係度要波 如果做多d插入肯定入多d波 好過依家咁拎完又企係度之後推大位俾人捉路

其實咪世三路線，
停低要波，扭波，射波/俾波，
佢踢到世三咁就無人屌㗎啦

福其實專心打多D off ball啦
先唔講miss唔miss 但至少見佢差唔多場場都跑到一兩球單刀/半單刀出黎
間唔中扭一兩腳咪算 係都要拎住個波時間停頓扮球王

Welcome Amad
Goodbye Jesse

quick quick January lan la lingard

文尼 21場7g3a
Son 21場13g5a
福 24場15g4a
丁力 21場8g5a

咁就10年

呢個好似唔止十年

福=英超第一左翼?

Bruno's at the wheel

數據咁靚嘅咩

當大家以為佢好敗家，但睇返xG又唔算差

毒撚睇到想die

偽毒必須死

重睇番錫飛聯到狼隊幾場
拉10馬9真係浪費左幾多機會
好多波到腳都要調整先射到
換係RVP應該一腳抽埋去
般奴比波認真勁抽

撚就得一條

福加陣個情況係蘭尼ja, 成日on 99 hold 住個波， 跟住傳腳短傳都未必到位。

但你話佢係咪冇觸覺呢？ 又唔係喎， 但感覺前線仲要搵個大佬帶住佢地先會踢得順啲。

我覺得卡雲尼最衰唔識英文姐， 唔係隊長都有得佢做， 好撚有星味

會唔會一街都係佢d仔女

碌梳真係好威
我都唔敢食條女個好朋友

當你控第一腳控得唔好就自自然要修正修正再修正先起到腳

連聯賽盃都出緊，想像唔到歐霸佢可以休息

英超+歐戰數據

個場話無過數都無人信
吹左完場雞仲得射12碼

上面數據淨計英超？

咁果時球隊既狀態同依家比又差好遠既

我連女都冇得食

我曼咁多年有幾多個1st touch世界級既前鋒?
雲佬/貝碧/VPS?

朗隊唔洗控直接volley

ibrahimovic

又靚仔又少負面新聞
不過囧隊長都算係咁 場場都要踢足
只係能力未夠

最on9 係好似上場Telles 推上黎佢走去拎波之後時間停頓 Telles overlap 又唔俾又cup 跟住回後

Hea 碧1st touch 算唔算曼最強

其實福就係差呢啲細節野

果球十鳩幾樓跌落黎控到用似用膠水痴咁
無記錯馬達都有一球差唔多

仲要動手勁瀟洒，型撚到

果陣俾人屌佢Hea碧

費蛇生日快樂

見無人講
阿sir生日快樂 希望新一年班閪仔踢好啲唔好再激你

屌，多撚謝四格好波呢個痢撚page囉，成撚日畫貝碧hea踢hea操練，搞撚到人人都以為佢係hea

渣古大隻定查奧爾大隻?

當年比人屌佢hea
今日上神枱

數據靚但睇即場激死人

貝碧 真正用腦踢波既男人

好波有腦仲要咁靚仔

貝碧咁既級數係依家我曼
利物浦夠膽講人腳有絕對優勢？

First Touch、背門護球、埋門、入楔全部都世界級
係回防快同有時堅hea

回防唔快

咁靚仔但甩頭髮

其實當年好唔穩定
一係幾場唔入波
一係一場入幾球

佢有一球爆落底線唔知點樣搓個波再轉埋身過埋後衛再傳個波出黎俾C朗入，真係J死人
仲有當年對痢連中三元果下倒掛金

記得有場入5球
果季仲拎埋英超神射手
肥西就兩次入2字頭都有人入多佢三球

就咁講未好勁， 但踢落去嘔血

條友係踢咗三四季先開始發揮到作用， 但係佢踢得廢個時嗰抑鬱個樣真係好撚正， 好似睇緊教父咁

再望下我地而家3 6 9 10 11 14 17

福同馬呢球應該都會追到
心情靚嘅馬會扭過後衛
災難嘅馬會俾人踢走個波之後黑面

福嘅話會踩停 然後㩒時間停止器

六合彩號碼？

佢係曼聯先踢咗四年，點樣三四季先發揮到作用

下期金多寶就係開呢幾個no.

上車就係咁易

其實唔係淨係福 後尾般奴都唔比
不過應該都會話福多d架啦

小豆都好過馬福啦， 起碼個步韻調整同反應好過馬福

小妹好想俾佢抱住屌

Dllm 死出曼區啦

快啲換左隻雲比沙卡去
已經唔會期待佢攻到上去
就算守就瘋狂失位 人地 early cross 遠柱就輸撚緊
換隻罷啦 萊比錫果場仲瀝瀝在目

年少輕狂
btw 無後悔, 條女好好砌

一開始青年軍上黎其實好多off ball run
係打起咗多咗球權 先開始好痴波踢又玩時間停止

呢排bruno唔交死一邊
明顯多左交比右路

布力般

係因為把握力好啲其實已經過20球
真係失得比較多單刀/半單刀

小豆真係後備料，得走位同把握叫好，啲hold波控波扭波都好差

佢易入嘅唔入 難入嘅又入到

但依家要搵個好似蘇斯克查同小豆咁後備一上場就可以好快入局有貨交既輪換球員真係好難搵（好在今個夏天搵到卡叔，但以佢既名氣，唔會有人當佢係一個輪換球員啩）

馬迪又交失

上場2個單刀, 控下控下甩左
0 xG

好惡

咩咩妹係唔會放過你

唔止把握力激死人
臨場啲決定簡直嘔血
成日好似fifa啲電腦隊友咁係附近郁下郁下等你比波佢

即場冇人回你得我有點到

傳緊買 Max Aarons

如果宜家小豆俾sob 教就好

你收左咩咩妹2000萬仲好出聲？

呢個位啱晒福頭用牛尾巴啦，朗甸都成日呢個位用，當然要無咁貼底線

馬仔綠木激唔死人，但福仔絕殺就激死人
真係要諗一諗係咪睇嗰個嘅問題了

睇各位巴打評福，其實真係越睇越似西書，西書係nba既數據係好撚靚仔，但都係成撚日俾人屌同笑鳩佢刷數據

有咁多遺產

除夕講呢啲嘢刺激我哋毒撚，屌咩

點同呀，RVP一腳抽埋去起碼有7-8成機會入
但拉馬兩條友射出去就會射中個守門員、藍天射球同埋飛左出街

植左髮即刻型撚到

佢有時真係好似踢得好悠閑，但做起嘢上嚟好高效率

今晚邊個負責數人數

有時仲會為咗擺靚堂呔或者自己控得閪/最尾果腳推得閪連起腳既機會都冇

咁rvp有無試過一季入40-50球？

點乜鬼丫，班MK屌住閪一樣用電話上連登

撚就得一條

佢入得最多波果季係咪係阿仙奴既最後一季？
果季佢聯賽入咗30球

（曼聯對上一個係聯賽入30球既人係咪已經係C朗？）

貝碧唔會郁啦
擔住口煙，撚就得一條，你要就自己un
唔要下個排緊隊入黎

今晚又無波睇

英超可唔可以唔好停
一停費特又會變第一季禁

我最有印象係佢世杯個頭鎚
每次有敢帥gif都要重溫一次

我知純粹笑下
MBE又好波又好品

Fred又話跟卡叔學傳波射波，幾時有成果睇下

你屌厭左老婆？

The Premier League said it had “no plans” to pause the season and had confidence in its protocols after a third match was postponed due to coronavirus outbreaks.

再停又要嘔返轉播費出嚟，好多球會頂唔順

根據wiki係，嗰季入咗37球

我之所以問係因為好多人話福浪費好多機會，入晒嘅話已經20球之類。但依家半季都無，如果已經入到20球，無傷無病咪一季入40-50球，好似應該要係c7美斯級數先有，但點睇佢都唔會去到嗰個水平

Official: The Premier League say they have not discussed pausing the 2020/21 season and that they have no plans to do so #mulive

唔會停架啦 最多季尾補賽

今晚Grealish會唔會同黑妹大戰幾百個回合聽晚腳仔軟

RVP 係阿最後一季練到隻右腳有左腳8成以上
控去邊都射到波

佢名下有2x個物業

呢兩個痴撚線級既球員拉高哂球迷對前鋒既要求
明明以前聯賽入18-20球已經可以爭神射手，競逐MVP

無話厭唔厭嘅，結婚耐咗好多都係咁

港豬一樣懶得去改變，即使無乜感情都好

好撚仆街

佢係阿嬌阿SA定係雞容

熊餅係咪係老婆面前去叫雞個啲男人嚟

成班冚家鏟

唔會咁痴線啦

邊個想走就講聲去簽紙分開，無謂咁辛苦大家好嚟好去嘛

唔羨慕人地婚禮搞到幾大幾靚，過無幾年咪又係嗌交離婚打官司

可以一齊幾十年白頭到老先幸福

足球po講乜能溝女

停我地無著數
我地無咩主力傷，快車反而更好
比摩狗回氣一陣又靠son kane 上力

個頭開得幾靚係唔值得羨慕，可以一齊拍到happy ending先係真正贏家

你貼gay片都係咁啦

樓上有風紀摘名，講返曼聯先

結婚耐咗就好似睇摩佬曼聯咁變成習慣

哦，英超曼聯又輸一場

再靚既女再好屌都好 性格內涵最緊要
搵到個夾既happy ending 都唔撚易

未必無著數嘅，般奴條體力bar開始見底

講仔我地都okay
學友講黎聽下

即係個主題講緊福既死都要拉埋第2個黎屌先岩你口味?

但費特既seed又要由頭再儲過

我都想知hehe傾仔同正常傾女有咩唔同
因為又分0/1

睇摩連奴最撚慘唔係輸贏，係佢極度沉悶既比賽過程要磨盡你對足球既激情

就好似兩公婆相處耐咗每日既對話只係得「早晨」「我出門口」「我放工返黎」同「早抖」咁，已經無哂初初拍拖時既激情咁

原來曼po 有真係有hehe

900540

學友
平時係咁開kpop女團po
但j開就gay po

想知gay佬見到靚女會唔會扯旗

學友條女好正咪屈佢gay

咪爆

唉屌 周庭

沉悶應該係敢帥先啱

開頭熱情 = 耶子激情四射斬呀斬呀
中段沉澱期 = 敢帥悶波對面都悶埋，唔知有咩好講
最後準備散＝摩佬乜鳩都睇唔過眼，死屌爛屌到走人為止

開黎見我

咁蘇斯克查呢

佢條女再正咪又係有鳩，不了

似試當真Jessica
要講嘅係咁多

關我咩事

成場玩ipad 贏輸都係笑笑口

屌你煙幕黎 隱性hehe

你班傻仔對傳奇功臣名宿就狗前狗後，你老母對住條水貨反骨仔就當佢神咁拜，返去你老母個西門入面反省下啦
利申：呢一刻都仍然覺得SoB教得唔夠好

大槻響

Burnley都有美國佬入主了

整新頭即係聽日輸波

點稱呼阿so生關你撚事咩

整容前定整容後既大槻響先

傾計冇圖冇計傾

條友天氣凍都咁燥底

大槻響岩岩爆起果期j 到仆街
之後好悶

好似之前睇「叔叔」咁，用結婚黎掩飾自己hehe

咪係
So9

普狗又剪頭髮
巴打追擊佢未

上黎淨係識屌普巴同留意人點講so生個名
都on撚9

佢未整容前十足十日本MK妹咁
但整咗之後果時係S-cute既片拍到佢好純情，我自己果時既果時既佢就最正

後門都玩埋
爛曬了

厚粉到紙紮公仔咁 把聲就似以前啲mk妹

條女好似唔鐘意人叫佢大槻響

佢想取代狗餅做曼區風紀

變勁既條件係甩頭髮

傻仔

我份人好簡單
有成績就so蛇
無就so9

21a0男，應唔應該搵人出pool?

就係睇唔撚過眼你條柒頭獻世派思維，日尻日係度冇料扮四條，尻噏度日，污染成個曼區

呢排j 開邊個 鹽濕仔

佢咪認左自己0男

屌，剛才見到仲諗我幾時有覆過呢句野，明明轉咗名

你條撚樣幾個po先入黎鳩up2,3句扮狗餅做曼區風紀啊?
收撚皮啦冇人識你啊
蘇斯克查就蘇斯克查 你咁撚尊重學乜撚人講sob

依家著衫靚就ok

佢以前句句都紅色大字

即係桃乃木啦 著衫靚過除衫

佢真係係S-cute果幾段片拍得佢最靚，友田彩也香都係咁，S-cute拍得佢最靚，一去到其他廠就無咁靚

我以為你會講三上悠亞

最鐘意睇桃乃木食野

班區議員又唔解決呢個問題.gif

屌還屌咪拉我落水先得架

你做乜繼續用態餅個名
差啲唔認得你

冇撚錯嘞，咪撚成日狗前狗後，你條柒頭算你學乖都算幾快

唔係我嚟

你曼區風紀就公認架啦

唔一定分 1 0 可以根據情況

個樣成個連迪路夫咁

Hi天氣狗

我叫你咁撚尊重so9唔好學人打sob打全名啊

公司個人妻同事極似藤森里穗

所有瘦底無波都係

聽人講似大軍

因為天氣唔好

我以前都係咁諗 直到睇到呢篇野

3男相約3P，無奈搞了半天，才知3個人全是「0號」、根本玩不起來

做曼迷定獌狗你自己諗

波台狗

佢都無得落場

笑咗
條友以前仲要下下入黎都紅色大字
乜佢好驚人睇唔到自己講嘅嘢
宜家講個名都要嘈
得啦得啦 知你慘知你嘅存在啦

天天好天氣狗

點名

咁快

而家點乜鬼
夠薑一陣2330試下

個日都有人send比我睇
但有人係確實話我知可以1 同 0 共有
不過可能唔係100%啦 總之多變

支持

So9做人做狗自己諗啦

反p: 剪髮影響成隊肝心 唔落場都要屌

教到排第2都係狗，唔啱你哋心目中打法就係狗，呢個世界應該無乜領隊可以請

咩係成隊肝心
P明明係P仔專用
一係話反妹一係反普一係反P6 反Pogba

我代風紀講既

蘇狗

聽日係咪贏左av 都過唔到猁

咁又畀叫摩狗

唔一定
只要炒到AV10球就過到

輕鬆

咁都係輸

又教轟又教熱
唔叫狗叫咩

理性手足好勤力

所以我都無叫佢摩狗

口德邨居民全面進場

特登出條片踩福

叫摩狗有咩問題
佢係狗丫嘛

你收皮

收嗲啦Po霸狗

係唔係呢度其中一個會員嚟

最尾嗰句

我屌你個臭咀呀

"我都係想大家唔好覺得福仔入咗球波就覺得佢好勁"

講得幾好 佢走位叻更應該多啲插入
唔係邊路拖住個波時間停止
左邊cup大位扭波比人睇穿哂
肯練下隻左腳未

岩岩左腳入左球

佢講果啲其實呢到都講唔少
理性分析用埋片講出黎

認真，睇完覺得福好撚型，下下都想自己黎成個Kobe咁

左腳下下省中人入網？

朗蛇都要俾人屌，so9憑咩唔使

佢有信心浪射唔緊要
如果去到門前有空位 可以有信心快啲起腳就最好
佢多一瓣落底 射波拉弓快啲 多啲first time shoot已經可以一線

都唔奇 好似都係迷曼

開心星期五成個2020年見到牙福咁多波入係咪哭喪緊

戒左時間停頓已經會好好多

佢個腦唔醒但好有自信 成日想攞波造波搞成咁
好好地打翼入契啦

同埋佢1v1 shot都係柒下柒下咁

天狗

#mufc are considering terminating Dylan Levitt’s loan at Charlton due to lack of game time [men]

最憎佢就係成日企定定唔走位

好term

好似閃電十一人啲招式名

係隔離金章安嘅招式

時間停頓師

入左zero 領域

好似好型, 但只係停自己

人哋就停哂全世界自己郁
佢就停自己全世界有得郁

左閂 拎波 唔會 overlap / underlap 成日要企定 要波 等個左閂 跑 自己衝去人堆

最區已死

半個鐘冇人講野

主席 我要求點人數

買左隻4k moon

出哂去食女啦

你搵班試車囡囡一齊過

dembele屌打

咩牌子

LG

4k唔買三叔?

我覺得似西書，數據上好靚仔，但場面係令人嘔血
係差在佢未俾人屌佢刷數據

Jesse Lingard has had the one-year option on his Manchester United contract triggered.

Jesse Lingard has not featured for Manchester United in the Premier League or Champions League this season despite making the squad for both competitions; his contract now runs until the summer of 2022

即係賣得

戰術大師

好似段片同telles個球
係都要去番telles 隔離攞波再爆入去
未入到禁區都全隊人召呼你啦
其實簡簡單單向前跑咪得囉
面對密集
有時唔係有空位先跑
而係你跑先有空位

延長合約即係賣得？咩邏輯

Official: #mufc will play their game in hand against Burnley on January 12 at 20:15 GMT #mulive

C朗 最強 走位 意識 福鳩 又唔學
教練應該都有賽後 同佢看片檢討 佢嘅決定 同走位問題
如果 佢唔理教練指示 遲早爆

又少左時間休息去打猁

extend one year通常係避免球員free走

英超真識揀時間

有報道我曼唔想free所以續

可能又大爆發postpone

點解 要 咁多 空 格

上年都係揀呢段時間補賽

吉xxxx三日唔埋就出一個吹奏post真係好撚on9

佢特別鍾意公開打飛機

on9我哋個快車期由十月到而家

啱啱得閒睇完利重播
睇下講到自己全場㩒住打咁巴閉

原來有幾下差啲1分都無，垃圾波事春秋

Rip緊

卡林威爾遜果下處理得好D已經1:0

佢rb 5-0果場踢右路咪幾好
一踢左路就會腦短路

點人數啊主席

右邊入埋依球可能信心大增
之後有排你睇

今晚幫手撐住最區

仲少人過聖誕

個個去曬屌女

成班偽毒

點佢老母

點人數

美股又跌 最區又冇人搞笑咩點乜春

好多會員朝早扮上水
然後夜晚唔見人

等睇賣唔出又冇得free走

真係

漫無目的咁完結2020

咪就係 ，尻up 有個譜
仲有佢第四季已經冇左正選

主席我要求點人數

邊有隊會出差唔多人工呀屌
條廢柴隨時坐多年白逗人工

更科瑠夏, 點球佬個啲

仲有餅字頭梳字頭嗰班

悶到漫無目的咁遊電車

一直與曼區同在

琴日咁大個仔第一次坐電車

我未坐過

木狗操作不嬲垃圾
冇人要 =驚佢free走所以續約 之後成年坐bench繼續出糧
完全唔知咩concept

有無咁誇張

不過電車經濟實惠，消磨時間一流

差唔多到西環返轉頭

屌佢個臭閪, 就算賣得出, 佢個數都com唔返比多年人工個總和啦
banker wor....食撚屎啦去

其實係有啲唔開心嘢
個Fd先的我坐去散心

3場
Edinson Cavani banned for three games and fined £100k by the FA after he chose not to contest charge relating to his Instagram post. Will miss Villa, Watford and Man City. Available for Liverpool on Jan. 17.

屌呀

失戀必坐

又或者唔岩價既話就死都要keep 住唔放

史摩寧之前先係咁屌班曼聯高層，我諗下個出聲屌既係羅美路

留力打猁狗

餅哥住港島?

好彩中間有兩場杯仔

同我都無搭過輕鐵一樣

Official: Edinson Cavani has been banned for three matches, fined £100,000 and must complete face-to-face education for a social media post on Thursday 29 November 2020 #mulive

又要睇幾場馬狗
Halo仲有冇機落場

無上水果d 一定要點名bin c

重有場加左既般尼

打watford有機會

佢幾時要走

正常聽日 佢番唔到大陸住又人工太高
應該揾緊下家

輕鐵唔需要搭又臭又逼

1月30

好彩12打返對般尼場補賽，就算對曼城果場取消都唔會影響到打猁果場

對AV要拜神

馬狗瘋狂甩波

果場又要睇福馬綠生唔生性

唔係，鐘意西環嗰邊環境夠哂靜

港島買唔起，又唔想住太舊太細

梳字嗰啲

唔會有神秘力量搞到對猁狗出唔到掛

三場cls

英豬總見無啦啦第二仲要有得爭下即出手

雪雪聲

仲有無得上訴架

無啦啦上呼吸道不適

好彩叫做對猁出到

IG佬走左未？

堅尼地城海旁一流

racially sensitive

咁多黑鳩隊友冇人出聲撐下
bitch ass niggas

好撚多狗屎

去過幾次無乜為意

好彩有兩場杯賽過渡下
反正下場打AV卡叔都係後備多

除咗拍拖友都有女兩三個係度傾計，後生啲未結婚應該埋去撩下水吹

點

咁樣停三場好撚鳩

球

又可以睇派飯推出底線同般爐灰機

老人家抖下餓波卡叔仲勁

曼啲律師應該直接告上英國法庭話FA歧視外來嘅南美人，話FA對剛嚟英國嘅人作出文化上嘅歧視

或者上訴，條友從來冇住過英國， 佢對於英國嘅文化等等根本係無認識， 而且個msg 好似係直接回覆識嘅人， 法律唔應該cover 呢啲私人空間

慈善球王點都有份，出卡叔都係放馬/木落sub

仲要上堂

曼聯多數唔似會，無得上訴硬食就算，費事同FA作對

續嚟把撚咩 佢咁撚廢搵鬼要

逼害我曼
痴撚線

豬總：佢同種族歧視王屁馬做過隊友 高危要禁了

最終都唔可以響英超幫曼聯入波

因為罰過蘇狗 所以根本無得唔停
咪硬食

唔係仲有1個月咩，雖然都係無機會

如個唔係足球員， 呢啲一定有得打..... 告條住咗英國3個月嘅人話佢回個識嘅人種族歧視根本CLS

臭到PK

既然卡叔停 比哈路踢下啦

好彩卡叔停三場有兩場係聯賽盃

佢有得出我切柒煲湯派比大家飲又點話

咬人狗係球場上講
卡叔係場外用social media對自己fd講
完全兩回事

唔通當初簽份約31/01完就係咁嘅原因

木狗

試下由屯門搭去元朗頂到半程都覺得你好野

下場無卡雲尼
福可以大條道理自己扭

藍屍唔一定係老弱

有卡雲尼一樣無視

上場卡叔成場見到福拎波都企係睇SHOW

我

祝

贏狼隊個球卡叔都唔知點配合福

走黎走去都自己舞

卡叔 連續走兩次 空位 都唔傳

最後5分鐘 點人數

成件事最痴撚線係佢地兩個人之間既對話， 聽嗰個完全冇反感都知大家講笑， 第三者可以咁樣插入去搞鳩人。。。你咬咬單嘢都話艾夫華有反感， 呢單當時人都冇屌關你足總鳩事咩

想打返一個跨越世紀嘅丁
有冇邊位女優好介紹？

左膠blm 其實仲衰過女權性騷擾

小島南

我都幾肯定福個球完全冇諗住望隊友

2021屌哂你地老母

偽毒出嚟見我

又一年

屌你老母成班扮撚哂嘢

happy new year

祝曼聯騎撚住摩狗

輕鬆10連

Happy New Year

得幾丁友

Happy new year 咁多位曼區巴打

00:00得我一個留言
屌哂你地老母

爭少少時間咪撚咁計較啦

Happy new year

我諗緊祝福曼聯D咩

七海

屌你老母luke梳

新年快樂 曼區手足

左老婆
右lily

2021要贏英超了

新年快樂

12:10前冇上水嘅都係垃圾偽毒

今年衝冠

差d 想點你名

我成晚都係度喎

最區巴打 新年快樂

入嚟報個到先 新年快樂

2021 － 曼聯21

新一年第一發新年快樂

hapi new year, 福馬普今年生生性性

新年快樂 唔洗客氣 大家飲多d

卡狗比人停3場

各位新年快樂

Dalot Daniel James

雖然係tik tok

好撚彩對猁出到
屌你老母英足總

solskjaer herrera

21年 21冠？........

This year is our year

2021聖誕冠軍

祝各位新年進步, 身體健康

著撚晒煙成個剎亞人咁

最慘係天晚對維拉無得出

你有機會去吓外國踢波都可以... 我哋以前喺澳洲業餘都可以night training 操到出煙

9A續約

Happy new year曼區手腳
很久沒入狗竇

祝你新年快死

打過去24567111 幫到你

Happy new year
新一年曼聯上第一拎冠軍

有咩幫到你

收皮啦

呢個真
拍拖 、失戀散心 都一流

屌一上水 見卡叔停賽

2021重奪英超

Happy 2021

支那仔又做乜鳩 喺公海開po祝費sir生日快樂

樂觀啲諗 對猁狗出到

柒開有條路

睇到ddg都燥 射啦屌你老母福頭

曼區新年快樂

咁又係
ching 新年甩p未

新年快樂咁多位清

未應該2月尾先甩

都冇咩可能 睇到有片話佢細個夢想就係去我曼踢波就知佢真係好想喺曼踢波

哈路唔係夠期返去咩

31/1

咪就係覺得佢可惜 馬災福頭踢到咁撚樣 都唔俾佢落場

我同lin一樣 細個夢想就係去我曼踢波

完咗夢都好啦

Former Manchester United and Scotland manager Tommy Docherty has died at the age of 92 following a long illness, his family have announced in a statement

Tommy Docherty managed 12 clubs including Manchester United, Chelsea, Aston Villa and Derby, as well as a spell in charge of Scotland; former Preston player guided Man Utd to an FA Cup final win over Liverpool in 1977

未訓

如果話係本身借咗佢過黎 前面三隻突然上力都話 但係而家咁樣都唔俾機會

黎緊㗎仔件主場

水之呼吸呀

木防守其實都跟得幾足
但進攻方面需要改善

幾好睇丫

你訓咗成年？

之後好似對利

新年快樂各曼手足，祝大家長射長有

輕鬆搬泥

問題係無乜時間休息就對利

係啊

等睇法國馬尻踢、然後藍天射球
黑面換出場

像做了一晚泥工

維拉都難打
季初先輸完1-0

Manchester United’s hierarchy are interested by Isco’s situation at Real Madrid and have sufficient economic capacity to cover his wages. [AS]

呢件要嚟托咩, 俾機會VDB仲好

so sir應該都係覺得halo未夠班先簽卡叔啫
卡叔未嚟之前halo都已經好少換入

咁halo同卡叔完全兩個級數

但我覺得恩哈路發揮正常過法國馬好多
係咪我有問題定偏見？

四日接受到嘅

你冇問題 正常人都會咁認為

佢最後對英冠果兩場有無睇呀，波都控唔實呀

係 好難想像卡叔救曼啲入球會係halo入到

喺屈福特都可以踢到俾中超買點都好過法國廢鳩

Halo 真係一般
但絕對可以打戰術
馬狗咁撚差嘅情況
睇sob 會將福木擺正 定用下halo
維拉 鏝 屈
鏝果場用halo打高點 配兩快翼
可以一試

halo都算係合格嘅柱躉
但大家對佢印象良好，唔多唔少係因為以前阿古踢呢個位太無貨交

新年快樂
希望大家身體健康

我寧願出卡叔 halo 打雙箭 好過見到福馬兩個敗家仔

我覺得福仲有得救嘅

綠帽仔半個鐘都無人理

可能大家都係特登唔理佢

各位曼巴打2021新年快樂
祝願so蛇同我曼都生生性性

有老婆成日煮好野， 仲洗我地理咩

卡雲尼全盛都係世界級嘅 雖然都成日炒

各位曼巴打新年快樂

食完無事嗰下先好嘢

腸胃習慣左

雪雪聲而家先上水

返夜呀 準備瞓教先上嚟moon po

有無見到好多男女一車車咁送入去先

成晚嚟親嘅都係

曼區手足新年快樂

香港都得 以前冬天練波 一直出煙

新一年繼續睇西波

要求唔高
每場踢到好似對列斯果場咁就ok

原來不知不覺間
自從輸比熱之後 英超一場不敗
睇黎下場要收皮了

快撚啲死啦柒木 幾時先請到DOF

阿仙奴

條女好撚thiccc

Lm

個支那仔個吹奏費sir post竟然可以吹到10版，但望真入面有差唔多一半既回覆係佢自己

好𨶙戇鳩 啲人話佢錯 佢唔撚覆

典型廢老

又扮

賣人未呀dklm
2020 講到2021都唔賣

Greenwood ig條女，係之前嗰個定係新女來？

之前

隻垃圾新仔右翼嚟了 不過隨時3700萬英磅扔落鹹水海

自我中心打飛機

對av係咪今晚

復合返咪好囉

對

場場腳軟

Amad意假右翼新沙拿

其實相信大部分有睇開波既人都會認同費sir係一個偉大既教練，但係需要好似佢咁用支那打飛機式去吹奏下話？
呢啲偉大人物係要擺係心入面尊重，去敬仰，而唔係去幫佢吹奏去打飛機囉

（十足十九品芝麻官入面包龍星鬧李蓮英咁）

20m比左 計埋add on先去到37m

咩撚野卡歷克要轟賠錢？
仲有明明費sir好多收購放返當時既轉會物價都係貴價收購，但都可以俾佢吹到費sir唔使點用錢就砌到冠軍陣容

都想問下邊個卡歷克要軌賠錢

如果係講卡域克又好似唔關軌事

真係屌佢老母，其實佢知唔撚知堅尼，高爾，約基，史譚放返係當時既轉會物價都係貴價收購黎

真係好撚on9，難怪佢要出去公海搵人去認同佢，鳩噏到咁係呢度一定俾人屌爆佢老母

就係俾呢度啲人屌得多 + 嫌煩block咗無人理，佢先去公海開PO

個on9仔依家係度吹巴塞好有錢

佢鳩噏到咁真係好難唔屌佢老母wor
佢係咪睇新浪同支那飛機文睇到忽撚咗

任何討論po，只要見吉邨春袋子有份出現，你就知道，這個po必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

上年分手之後表現好好 今年復合完上親場都好似隱形咁喎 係得列斯聯嗰場入咗球

屌你老味
一起身就見到賽會迫害曼聯

條女肯定搾汁機黎
牙木mola

俾人睇穿踢法啦，知道綠木拎波左右快腳射，唔俾佢接波上腳就KO

貴野全部响格狗入主前買
05年後有幾多重磅收購？

佢係度吹到費sir用青訓加廉價兵組軍拎三冠咁，用黎歌頌費sir唔使點用錢都可以贏到冠軍

05-12算重磅既收購應該有（計過千萬鎊既轉會費）

卡域克，蘭尼，安達臣，夏格維斯，貝碧托夫，鍾斯，迪基亞，華西，羊等等

藍天安拿尼夏格貝碧都唔平，之後就真係慘淡期直至買DDG

曼聯一直洗錢唔算少，不過勝在費蛇有眼光有成績，儲落一大堆球迷可以收支平衡

對般尼補賽咁樣俾佢搵到位攝落去

季初推到而家，有位拿拿聲攝上去踢埋佢仲好

邊個未買lego

買左過山車

點止05-12？ 自己開wiki睇都知，費格遜由80年代入主已經差唔多季季都破轉會費記錄

阿特蘭幼幼 練波未

咪係, 一向都係重磅收購+青訓, 支那仔講到無洗錢咁

之後蝗馬想學呢招, 出咗施丹+柏雲政策, 不過啲青訓搞唔掂

三冠嗰隊真係好抵
半隊主力係青訓，仲要幾個世界級
92-99剩計net spend應該係有錢賺

係有錢駛
但同班無限金錢嘅對手比
我地算駛得少啦
同埋自己賺錢自己駛點都好過油王足球

記憶中呢段時期賣過既大名主力有恩斯，簡察斯基，呢兩個都賣到幾靚既價錢，特別是簡察斯基，個價錢真係幾靚，唔知其他果時賣既球員價錢靚唔靚仔喇

場場都4點點睇呀

無人會唔認同費sir係偉大領隊，無人會唔認同佢贏咁多冠軍既實力，但佢吹到費sir唔使點用錢就可以贏冠軍就真係好撚on9

係佢任內已經破咗兩次中堅最高轉會費紀錄，仲要係短短5年內既事

後期格狗收水先駛得少，不過最緊要係自己搵自己洗, 唔係泵水足球

今日手足咁得閒出公海圍剿支那仔

因為佢真係好撚on9
係都要吹奏到一個教練一個球員離撚哂譜令到其他人覺得on9先安樂

點止2次，佢89年買巴里斯達已經係破紀錄

我細個好撚鍾意佢

見餅兄你越屌越用力

費格遜有料，但都係天時地利人和，你呢到班人都唔肯俾時間蘇斯啦，蘇斯依家成績仲好過費格遜剛上任同期

個on9仔之前仲成撚日標榜自己睇咗好撚耐波，都可以吹到費sir係用青訓加廉價兵贏冠軍，真係痴撚線

佢出波都ok
不過都係嗰句 佢嘅打法 未到二十中都未成熟

今朝得閒丫嘛

條友吹奏到係令人好乞人憎。。。費sir 係勁就人所皆知， 但過份吹奏又想玩到好似史高斯咁

佢嗰種老屎忽口吻先難頂, 好撚在佢係公海開po

隔離轟狗post俾林伯搞到痴晒線

費蛇上任成績換咗而家, 應該捱唔到佢執隻杯仔救命, 甚至好似v92咁捧完杯都照炒

仲有打段鳩野出黎自己pin返

一早block尻左佢

偉大既人係唔需要成日搬出黎講，要人讚佢，要人歌頌佢。只需要心入面尊重同敬仰佢就得，因為佢既功績係已經人所共知

咁你少咗好多樂趣, 有時睇完屌兩句都幾好笑架

其他球迷再唔鐘意曼聯都好, 都唔會覺得費蛇無料

我肯定佢波齡無我咁耐佢全部都係睇自轉

話說呢到有無人玩過第一代嘅championship manager 即係fm嘅前身

好笑既話曼區手足會講番
佢同點球佬呢d on9早block為妙

過份吹奏引班爆閘入嚟就煩

cm我有玩過喎, 不過應該唔係第一代

嗰陣電腦慢load好耐, load緊嗰陣悶到睇漫畫

CM
係咪d球員嗰點仲未識郁，入波條bar會閃閃吓嗰隻

以前啱啱出，佢係分開晒唔同聯賽版本，當時英超版連老翻都太好賣長期無貨，我係玩意甲版

係無點，真正純文字討論嚟

有

仲記得有個妖人叫 Tsigalko

CM 3 開始玩
開game 必買神人Tsigalko, Geocelin

唔係wo
我見過有反曼話費蛇係靠4424黑哨先贏到冠軍
話佢本身冇料

中間條bar跳評述, 入波會就閃閃下

好懷念

舊年聖誕節死左

盲反就算啦, 4424就唔駛開頭爭啲搞到俾人炒

所以我依家玩都會set到咁，唔睇啲人點走

我玩過嗰隻係能力值最高20
Kompany嗰陣時係妖人

你地入去屌佢 佢都唔知幾開心
竟然有人理佢

我玩嗰陣好似有個格魯吉亞妖人叫kinkladze

入面個post有一半既回覆係佢自己㗎

樓主pin this

今晚是咪有深夜西波 定聽日

係擺係個心到黎尊重既，好似你咁成日掛係個嘴邊黎講，講到低曬，你咩居心啊你？

你……

你老母臭大你咁辛苦你走去做太監視為不孝！唔尊重老佛爺就視為不忠！你個不忠不孝既死人妖坐係到奀奀腳做咩啊？

個支那仔都真係on撚鳩，係都要講埋啲on9野要人屌佢老母

係度吹奏費sir用青訓就係費sir有膽色，巴塞用青訓就係好彩

啲雙重標準同移動龍門真係痴撚線

今晚0400

我pin自己講既野陣間又俾人話自戀

冇左卡雲尼
杯賽曼城好似有D危

踢到咩 又話隔離屋中晒武肺

[肥佬黎我撐你]

杯賽冇咩所謂 下下都靠卡叔救全家就死
前面三隻 自己執生

唔會停啦
再停D球會等執

助攻1001

好空虛好寂寞

放棄杯賽，全力聯賽

曼聯已激活連加特合同中續約1年的條件，令連加特與曼聯的合同在2022年6月30日才到期............

呢個好笑

屌 第一眼睇到格連活特

講真我信obama 會racist 都唔信卡叔會

三連敗ready
靠福馬木死得

續佢一年洗多幾百萬
木狗有信心佢賣到幾百萬咩 細球會仲要食埋100K

段新聞話值2500萬喎

半夜好易西波， 咁凍唔知睇唔睇好

鬼值咩
15m都偷笑

250都偷笑

屌麵麵點解要搞ARK

題外話，曼同Chevrolet 個合約續約去到今年12月，但係點解有心續約，唔續多一年，咁係咪夏下季季中要轉sponsor咁下季件波衫咪有兩個版本？

Source:

續多一年咁再下季咪一樣有兩個版本

本身個合約係今年六月到期嘅，但係曼選擇同chevrolet續約多六個月，就變咗今年12月先到期，所以我唔明點解佢有心續約，唔續多一年

Sor,係續約多六個月

呃你啲波衫錢

今日第一場
不過福馬木 我覺得戰術大師sob 唔會出齊三個

不過如果轉sponsor大家想轉返邊個？我自己反而幾想轉返vodafone

娃哈哈

Sharp

都正呀經典

原來間野未執

不過都唔知vodafone & Sharp呢兩間嘢依家仲夠唔夠財力做我曼sponsor

Ighalo幾時借完
有冇機會告別踩草

對屈福特出啦屌

木狗係失望方面永遠唔會令人失望

以前英超都有唔少日本公司贊助波衫，近十幾年真係少咗， 舊時阿狗件世嘉波衫真心經典

不過點都好， 千其未搵大陸贊助， 唔想見到簡體

我意思話鏝喎 佢中晒招 唔係最少都要抖返14日咩

呢個真，大陸sponsor真係柒撚到仆街

中国淘宝网
华为5G
腾讯
富临习团
合兴集团

荣耀荣耀曼联，
荣耀荣耀曼联，
荣耀荣耀曼联，
当红色继续前进进进！

雪佛龍比唔起剩低合約錢
同木狗deal完續多半年搵錢找數

可能係武肺期間 根本冇公司俾到曼心目中條數
所以咪半賣半送 俾多半年雪佛蘭囉

上次簽雪佛蘭簽左12年 如果唔到價 寧願唔簽下一間住

即係今日開始m巾已經完左約?
曼聯有權換左波衫個贊助logo??

個合約去到今年12月31號

本身m巾暑假已經完左約
m巾用武肺做藉口同曼講比唔起錢想續多半年
曼又搵唔到新既咪續

原來廢Lin 100k 週薪
續一年要5m
木狗肯定會有人用多過5m買佢？

同Chevrolet完約之後，有傳會係呢幾間公司其中一間做我曼sponsor

送sample姐年中送唔少啦呢啲

咁m巾好睇啲喎

廢lin 25m
大力臣20m

Btw ubs 個sample 幾靚

华为

我覺得UBS唔差嘅

木真係ON9黎
賣得出一早賣左啦

拉奧拿都幫唔到佢搵下家木狗何來咁既信心

希望杯賽兩連敗算

仲25M
5M都唔知有冇人會要
木真係完全唔識波 ON9到唔明點解可以比佢搞轉會

我願意抽最區一位手足做祭品換今晚贏波

包唔包自己？

唔駛抽 直接用海邊曼同吉子做祭品

點球佬

迷連雙子

成班笑鳩木狗，人哋幾個月前決定唔天價買辛祖
已經屌打呢到大部份人

我曼有三個

Bruno美斯級數據

因為無錢姐

禾曼唔賣垃圾

我曼美欺

牙朗net spent 60m
Lkk 平手
Bruno 60m

三個加埋免費

如果卡古仲係度
有般奴放波比佢跑會唔會啱佢踢

阿古連普巴啲到位嘅波都未拎到

當年Lkk 柒下柒下入27球

我曼最佳右翼

件波衫個sponsor轉咪好囉，雪佛蘭着足咁多年就衰足咁多年，個logo又柒

Tesla啦 話曬都美國佬

渣古都上到榜意假

杯賽個兩場派青年軍落場輸晒佢算，聯賽最重要

蘇狗本性係所有盃都要全力爭

想佢棄歐霸，作客飛得遠又一堆強隊，贏到又唔知當唔當四大皆空

般奴真係好撚勁

咁講啦 作為曼迷梗係場場贏
但後面兩場杯賽真係無咩所謂
贏到當bonus
反而維拉 般利 痢記呢三場緊要
超級士氣波
但對隊波要求都大
目標7分以上
Btw 一場場打 可能今日就反艇

呢件衫嘅design算唔算照妖鏡
M巾襯落算係咁

上年主場打未成形維拉都2-2
今年開季前熱身賽輸0-1
今晚

2021福馬綠大爆發大炒維拉

tesla 無需要宣傳

農夫山泉

Tesla好似話從來唔做廣告？
Btw 我都想Tesla sponsor

Bruno’s at the wheel

tesla 日日起叉電站已經係最大宣傳
比幾億港紙曼聯, 不如起返幾十萬個叉電站仲好

bwm都有啦

Tesla做sponsor就咁睇落去都好似唔差

Bmw就有
Tesla係信仰，點同呢d車廠

最靚真係sharp

Vodafone好靚

個人最鍾意vodafone

AIG都唔錯

Dyson都好
英國野
不過 屌佢壞野到仆街

其實M巾唔差
個logo隻色好sharp
係Nike Adidas啲設計垃圾 其他隊就比心機設計
我地就求其倒模交功課 反正班曼迷實比錢買

戰績最好係Sharp同AIG時代
好有親切感

如果tesla logo

Dybala's agent, Jorge Anton, is due to respond to the latest contract offer in the coming days. United are expected to reignite their interest if Dybala rejects the offer from Juventus. [garbosj via TransferPodcast]

上場馬狗係禁區頂擺定個款嚟射都可以藍天

算撚數 戴巴都應該算傳曼聯最耐 但幾乎百分百唔會嚟

今晚睇佢正選
仆街英足 逼害曼聯

Sharp做印係膊頭果個sponser都未必有錢俾

我部電視係Sharp
好鬼抵買

又貴又唔好用

Mission Winnow

Sharp近況係點我唔多清楚啦不過真係好似唔見有球隊搵佢哋做sponsor，反而vodafone仲有一啲非洲丶南美嘅球隊搵佢哋做心口sponsor,土超嗰隊比錫達斯心口個sponsor好似係vodafone

#mufc refused to pay more than £65M for Grealish and then pulled out of the deal due to the financial impact of the pandemic. Grealish, who had told friends he was on his way to Old Trafford, signed a new five-contract at Villa Park 24 hours later. #udlatest [@ChrisWheelerDM]

sharp爭啲蝕撚到執，俾郭台銘收購埋

就算唔ban卡叔都未必正選

好攰

傳曼聯最耐問過火焰射球未

痾到腳軟

Gaitan

射左幾多q

熊餅你做電子？

攰乜

睇叱吒 等曼

Bruno 如果今季幫到我曼拎英超頭二，如果好彩拎埋個霸氣杯
有冇機會世界足球先生頭三位

以為你剩睇車

出面又有人開post討費sir

btw 費sir勁左點manage隊波 比咩球員佢都可以諗到一個戰術去fit落去 多過要買人就戰術 仲要每年咩人腳都可以爭冠

最勁係有威嚴
邊個敢hea踢即刻out

唔好啦 佢依家黎 係送走個問題 又比返個新問題自己
家下球隊要upgrade嘅方向好明顯 無謂增添問題

唔係，咁啱有睇嗰段新聞，wiki都有講

sharp蝕到要賣大樓，鴻海注資救命最後收購埋

日本唔少企業做耐咗養住好多老嘢冗員，最後拖死自己

風火輪開始

買佢不如呀朗/det算，起碼唔會撞位同用到先

同埋搵到人頂個位，唔會無咗邊個就搞唔掂

講撞位呢到啲人又係咁j grealish

英撚全部吹大晒 不了

今晚比Grealish屌打

世4

武肺

所以我都唔知丁咩

Bruno United

化け物

有冇人可以翻譯做英文比福狗睇
今晚又要睇佢浪射

只求可以luck 100入波

以為同你行家

成日係vtuber po見到巴打

靜啦

大家都係真毒撚

Bruno 魚拉突

教練我諗同佢看左N 條片都是無改過
Btw一個球員球風好難改

林家謙

C7第一季咪又係咁 第二三季比費蛇屌完之後啲傳中入攝勁到仆街
但福狗幾季都係咁

摩佬邊識教佢呢D
睇下SoB有冇計啦

時間停頓係點練出黎

無啦
拎到英超都重有d可能

起碼英超+歐聯4強先有機啦
淨係英超一定輸比德西超

v92 摩狗呢啲教咗咁耐波都tune唔到佢
唔係覺得so9可以tune到佢下嘛

痴線 凍到坐係度震

今晚4am 真係未必睇，咁凍

咁仲有歐洲國家杯既， 如果搞得成。

今屆提子黑馬，個陣容三線老中青都有，相反法國同比利時批主力都開始跌watt, 有機亂局ga

今晚俾人456就慶返哂啦

無暖風機咩

坐係到屌緊女咪震囉

要sancho好過啦，
grealish同福撞晒位，
而且佢喺維拉咪又係妹波，
成日要攞波踢先發揮到

佢有冇講過點解唔想打右翼？

弱隊殺手

最近場場都有睇
留意到啲死球 角球又廢返
Bruno同telles啲出波落點好差 禁區外/前柱都唔過
反而Shaw啲落點進步左

屌你老尾姜濤

想問邊到有得買呢件

冇睇 拎咩

男最

唱歌把聲好似含撚咁

Adidas 官網好似有
反而我想搵橙色件練習衫 香港好似未有得賣

冇

前幾日好似有巴打夾呢件
adidas 買5件有平
平均$180件

仲有冇搞

viu咁多票推佢贏

今晚4點閪波

又姜濤

睇撚完all or nothing Spurs
差啲變迷摩

曼可唔可以都拍返條
想睇下sob 開場半場完場更衣室係點

買柏豪好過買辛祖啦

玩鳩佢

拎波但佢做到野喎
福仔成日鳩推

點解係姜濤

利申: DJ fans
以為會係林家謙攞哂男歌手同歌曲

似林峯果年

投出嚟嘅 無得怨啦
fans多 證明viutv影響力大左 好事

古天樂都攞到啦

林家謙慘撚過周國賢 明明今年屌打+同EASON合作
竟然輸比全民造星

真 最喜愛歌曲又係佢
一人之境 銀河修理員 哀的美敦書好聽過佢首on9歌好多啦

姜濤都O晒嘴

古天樂起碼老豆老母都聽過佢D 歌hit過下
姜濤淨係靠節目

銀河修理員呀冰

出面啲人係咁屌DJ

亦都證明點解成日話樂壇已死
啲人用對眼聽歌既

佢去返作曲會好啲

以前叱吒係創作向
依家變左偶像向?

多c9 fans

無辦法 Dear Jane啲歌 唔係K歌唔會紅

姜濤唔差喎

咁佢又唔係拎頭十 唔係拎男歌手金銀銅

呢啲咁既垃圾頒獎禮睇唔睇都罷啦

唔知佢平時點
頭先第一次聽佢唱
chorus啲高音全部上唔到
咁都叫唔差

好似無講過
都無領隊提過

我真心覺得佢右邊落底cup返左斬d波有威脅到癲

成日話捧新人新人
而家捧左啲咩出黎

第二年出道 之前造星1嗰啲表演真係有實力

幾百蚊有部啦

我曼好耐無球員做到傳中係夠力平飛去遠柱，得羊同LKK

不如話家陣識講嘢都做得歌手
你睇下以前新人咩質素
再睇下呢位新人咩質素

唔係福馬敗家，輕鬆做世三啦

銀紙先係皇道
大家有能力嘅
就要幫自己鐘意嘅歌手買碟
有錢開飯好過捧住啲獎食西北風
以前嘅樂壇某程度都係靠呢啲女人咁瘋狂追星先做得咁旺

Viutv捧左Mirror出嚟 事實多左人關注本地樂壇
Jer唱歌幾好聽 可以接觸下先評論

廣東歌市場萎縮緊 再無新人出道真係玩完

應該出音樂台講而家連cd鋪都冇乜

唔係唔差
但係有人更加值得囉
佢未到要攞嗰個時間

佢多肯投票嘅fans

4:00 起身睇av

攞獎都要論資排輩

最後一間唱片舖

你冇女咩？哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

佢有啲fans玩埋太空卡
利申識兩位中女買咗幾張嚟投

今年好多好歌 天生二品 一人之境 美男子與香煙
少啲踩香港樂壇新人 多啲認識佢哋

唔係喎
對比其他入圍者同歌真係差啲

Old seafood心態

投左Ronald

痴線

話啲人用對眼聽歌都叫old seafood

啱啱聽完佢首歌 ok但係真係離攞獎仲有一段距離

我最喜愛姐 又唔係專業推介嗰d 佢吸到班本身留意k pop嘅妹妹仔同c9聽返廣東歌都係好事啦

不如比返少少要求？
起碼冇走音先叫做ok啦

我最喜愛咋嘛 有人鍾意咪有得拎

最喜愛人氣獎 又唔係男金銀銅
唔算係實力肯定啦

Cls 卡叔打個字要罰港幣一球
仲要自己語言係解朋友
Dllm 再加停賽

Ok la